# Описание

Репозиторий содержит тестовый проект собираемый на ubuntu включающий в себя:
- maraidb
- apache2
- php
- yii2

Тесты реализованы через codeception 

Сборка, тестирование, деплой производятся автоматически на основании условия merge_request в ветку develop